一人一句 同女仔傾計開場白

er......er....er.....

利申唔識同女仔溝通

Hello 我叫可愛m男啊

我想屌你呀

仲係唔係處

屌你老母臭閪

Hi

屌你老母

我係啊輝啊

我叫浩然啊

你有無玩cso

：先施瘋狂大減價開始咗啦

有聲

瞓左未

屌你

有無餅仔呀

hello，你凍嗎？

HI女學霸

我係啊～輝！！

肥仔開倉

重點唔係你說話嘅內容，
而係你講嗰句說話嘅時候嘅氣勢。
你用呢個姿勢講，包你無論講咩都大殺四方。

仲記唔記得我？

我地係咪係邊到見過？

喂， Siri

幾錢q

喂 做咩咁悶呀～